真係想贏, 就請各位專注返去行動post, 並忽略互屌,踢爆, 數人post

唔好再爭論唱咩歌, 亦都唔好再沉迷係d咩互屌,踢爆, 數人既post啦..
我今日都浪費左好多時間同人爭論點解唱榮光之餘唔可以唱美國國歌, 結果發現幾個鐘無做過正經事......
已經係關鍵事刻, 愈多人係咁, 我地就愈少做有建設性既嘢架喇......

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

你岩
好多私怨撚